雷姆這隻臭雞 有錢就可以 無錢都可以

倒貼畀海砂

見咁撚耐都無人覆就知唔好笑啦
推乜撚野呀屌你老母